其實最傷心係唔知用咩身份傷心

你只係nobody

應該係

最熟悉的陌生人

好想問
但知道自己無身份去問

明

i know that feel

我明
我同佢無確認過關係
好似拍拖咁曖昧幾個月佢就攤牌
之後都feel到佢溝咗一條新女

其實最傷心係唔輪到你傷心

身為一個仆街 我都唔知有無資格傷心

你點feel到之後仲有冇聯絡

呢個時候聽返首春秋🚬

見到佢story會去行下山去下街咁
知佢最近同一個好耐無見嘅女仔聯絡返
仲要ok靚，又住佢附近
佢一定唔會放過呢條女
佢其實每日都有搵下我
尋日仲問我係咪同前度行山，係咪有新仔
我話係同前度行
好想講：我無你咁飢渴要不停搵新女囉

佢可能無同嗰個女仔發展呢佢story去嘅地方好明顯係同女仔去？

無呀，但直覺話比我知係
其實我發現佢隔一陣就會Po自己夾band 嘅片出嚟
我覺得佢覺得自己好charm，就會每溝條新嘅就Po出嚟